淨係為左唔比你自殺

我既生存意義好似就得返呢樣

有無試過見下社工或者同朋友傾下？

唔係我自殺我見社工做乜？